是日午餐(狗食)。。。。

帶飯狗
琴晚都係食呢啲，一炮過煮左兩餐

Ok la

夠飽，琴晚食嗰份係呢度嘅兩三倍

唔差喎！想食

屎

都唔算狗食啫

中晶紅色嗰舊係乜

Btw 好似唔錯

竟然？

紅椒(因為今日減價)